覺得好耐無人用好pure好true?

有咩曾經係"潮語"係out左? kai 子? 硬膠?

用你老母

True乜呀 ture呀

???????用都有問題??